究竟講左幾多次咪撚捉鬼？

捉鬼 分化死全家
開心la?捉飽佢

咪撚捉鬼

我覺得捉鬼嘅就係鬼

講左咁耐唔好捉鬼
咁而家仲捉鬼既會係啲咩人啊

[size=咪撚捉鬼
[/size=6]

叫咪捉鬼果d咪鬼

叫捉鬼反而好大機會係鬼
滲透入黎

其他人再開

如果有popo入晒所有谷話admins係鬼就閂谷咁一早無抗爭
定係個谷真係……

推

推
唔好因爲咁獲獲屈返自己人

洗撚理佢係咪鬼姐

你覺得佢做既野啱咪支持
你覺得佢做既野錯咪反對

你唔會因為佢係手足就將錯當做啱
你唔會因為佢係鬼就將啱當做錯

push

係黑警便衣狗捉鬼，唔關我地和理非事

正 搵張太空卡/搵隻便衣狗屈人係鬼就收到個哨台皮
仲唔做多幾次

admin 都只係一個普通人
你選擇話佢而唔係 捉鬼果個

有冇諗過係鬼叫捉鬼 ，總之邊個叫捉鬼就趕佢走